2011十大勁歌金曲金獎

個人認為呢個版本最好
大家點睇